手機想轉台 轉咩好

Smartone? 中移動?

睇返你個區/做野地方邊個台訊號好
btw 電訊台好撚多sales 去睇下啦

支那移動就抵撚到爛既
不過訊號好壞自己諗

如果可以，不如唔好支持支那台。
利申，用左好幾年，唔想用落去，盡量本土

支持本土,用smartone,人都smart d

買儲值卡試吓先

你應該轉去電訊台先

CMHK

想知用家意見
sales講乜都假

岩呀
本身用緊1010
不過好撚貴
想轉3 , 百幾蚊有8gb 300mpbs速度plan
但就唔知好唔好

轉去電訊台啦屌

唔好黎3台，thanks